二百萬人幫大部分人打甩暴動罪

但仲有5個未甩到暴動罪
大家唔好見大部分冇事就放棄個5個勇士
希望大家抱住個心
要救就全部人都救晒出嚟